得到中聯辦認證後 記住今次初選係為咩

攬炒佢老母啊！立法會係廢架！
我地唔係要議席啊
我係要支共last minute DQ 曬35+ 全部人啊

2020立會選舉既意義係喚醒仲投飯民果班
就算連OMDB 大狀黨支都唔會俾你反抗
一樣要dq
咁先有可能破舊立新 重光香港

呂排第幾都好 新東選民幾on9 都好
跟本我地唔係要議席
入唔入到有咩所謂
依家係要日日國際線同本地sell 我地排左個陣出來
好好sell 呢堆人 (包括飯民)
要全世界知道
香港係一個二三線城市
所謂選舉係馬拉北韓一樣
無論幾細聲都好
唔會容納到等二把聲音